高盛資產前主管：好消息已反映 股市隨時冧15%

縱橫華爾街多年的Aperture Investors創辦人Peter Kraus接受外媒訪問時稱，投資者不應對市場調整措手不及，原因是股市已進入泡沫境地，很多股市催化劑已經在市場反映。

最近散戶瘋狂「挾爆」被沽空最多的股份包括視像遊戲零售商GameStop及戲院股AMC，不少市場人士先後示警。Kraus表示，投資者應注視這些市場泡沫，市場很容易出現10%至15%的整固，沒有人應該對此感到意外。他又稱，雖然很多投資者認為美國總統拜登推動疫情紓困措施，但很大部分的刺激效應已反映在股價之上。

此外，Kraus亦重申對通脹重臨作出警告。他指出，美國政府的刺激經濟措施料超過5萬億美元，聯儲局的資產負債表倍增，這很難不會對通脹構成影響，當通脹上升，實質利率轉為正數，勢對估值過高的股份造成衝擊。

Kraus曾任高盛資產管理聯席主管，以及大型基金公司AllianceBernstein行政總裁，兩年自組新公司

專家
即係仲有得上

快啲冧15% 要加倉

即係拜燈會推高個市

本來牛市末期 宜家又燈上去

高盛資產前主管

即係點

高盛：股市處於牛市初期，建議逢低買入

BUY THE FUCKING DIP

每個月都冧一次 然後要破頂
咁仲係唔係泡沫

個倉成50%profit
回調少少扑暈自己算啦

一日半日熊市驚乜春
次次跌完唔洗幾日升返哂

如果開始回調咪當輸番少少出去，最驚係幾日跌七八成
但唔驚得咁多，正常升三成跌兩成都唔怕

15%咁撚少？
我點加倉
跌30% 先啦屌

唔會，不過青山會冇位姐。

所以係前主管

今鋪真係要靠高盛

前主管

對付狗盛講既野，用逆向思維去諗就得啦，首先，狗盛會咁好死提散戶出貨咩？狗盛呢d打靶，戲院失火狗盛第一個衝出火場！

仲有得升

講左成年 專家食屎啦

火燒山話為美股會升

嚇到我呀，以為會drop to zero